今日已經贏左 留返清白之軀玩到10月1日

唔理勇武乜決定 我都支持